有冇巴打報左Poly Project Management 呀？

你地有offer未呀

讀黎做咩？

你估做PM真係純經驗咩依個年代

你估做PM真係純degree咩依個年代

唔報埋右？

做咩負評我先！

我屌你老母走撚開啦 肥絲大隻d on9同類

Push